\documentclass[10pt]{article}

\usepackage{adjustbox}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1, T2A]{fontenc}
\usepackage[russian, english, french]{babel}
\usepackage[french, onelanguage]{algorithm2e}
\usepackage{acronym}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{geometry}
\usepackage[acronym, nomain]{glossaries}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{cite}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{lstautogobble}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcase}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{balance}
\usepackage{flushend}
\usepackage{cjhebrew}
%\usepackage[pdf]{pstricks}
%\usepackage{auto-pst-pdf}
%\usepackage{uml}

\hypersetup{breaklinks=true}

\urlstyle{same}

\makeglossaries

\newacronym{os}{OS}{Operating System}
\newacronym{ssh}{SSH}{Secure SHell}
\newacronym{http}{HTTP}{HyperText Transfer Protocol}
\newacronym{https}{HTTPS}{HyperText Transfer Protocol Secure}
\newacronym{rdp}{RDP}{Remote Desktop Protocol}
\newacronym{dns}{DNS}{Dynamic Name System}
\newacronym{dhcp}{DHCP}{Dynamic Host Configuration Protocol}
\newacronym{selinux}{SELinux}{Security-Enhanced Linux}
\newacronym{sedarwin}{SEDarwin}{Security-Enhanced Darwin}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=true,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=4,
    autogobble=true,
    inputencoding=utf8/latin1
}

\lstset{style=mystyle}

\usetikzlibrary{calc, shapes.multipart, chains, arrows}

\geometry{
  a4paper,
  total={170mm,237mm},
  left=20mm,
  top=30mm,
}

\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{55.6pt}
\addtolength{\topmargin}{-43.6pt}
\setlength{\footskip}{60pt}
\fancyhf{}
\rhead{\includegraphics[width=4cm]{./Pictures/header.jpg}}
\rfoot{\includegraphics[width=4cm]{./Pictures/footer.jpg}}

\begin{document}

\selectlanguage{french}

\begin{otherlanguage*}{russian}
	\newacronym{fsb}{ФСБ - FSB}{Федеральная служба безопасности - Federalnaïa sloujba bezopasnosti - Service fédéral de sécurité}
\end{otherlanguage*}
\newacronym{cia}{CIA}{Central Intelligence Service - Agence centrale de renseignement}
\newacronym{nsa}{NSA}{National Security Agency - Agence nationale de la sécurité}
\newacronym{sis}{SIS}{Secret Intelligence Service - Service de renseignements extérieurs}
\begin{CJK}{UTF8}{gbsn}
	\newacronym{mss}{国安部 - Guó'ānbù}{国家安全部 - Guójiā Ānquánbù - Ministère de la sécurité de l'état}
\end{CJK}

\begin{titlepage}
    \centering
    \vspace*{\fill}
    \begin{center}
        \Huge
        \textbf{Le Hardening}\\
        \vspace*{0.5cm}
        \large
        \textit{Giorgio Caculli LA196672, Guillaume Lambert LA198116, Tanguy Taminiau LA199566}
        \vspace*{0.5cm}
        \\ \today
    \end{center}
    \vspace*{\fill}
    \thispagestyle{fancy}
\end{titlepage}

\newpage
\tableofcontents

\newpage
\input{intro}
\input{benefits}
\input{technique}
\input{typeHardenenable}
\input{seLinux}
\input{conseils}
\input{conclusion}
\newpage
\appendix
\input{article}
\newpage
\Urlmuskip=0mu plus 1mu\relax
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{source}
\begin{CJK}{UTF8}{gbsn}
    \glsaddall
    \printglossaries
\end{CJK}

\end{document}
